連登成日話追究 但又不斷造新新聞

跟本冇時間追

政府好願意同你一齊做新聞